[偏頭痛撚] 洗完頭無吹頭就訓 而家個頭發下發下痛

阿媽係咪叫個頭入風？
有冇咩解決方法？